分手四個月 前女友搵咗新歡

我放唔低
依家都仲喺街
明明心臟唔舒服
都好痛

好難受
今日知佢最近搵咗新歡

當初係佢分

我估我一世都係咁

過元旦煙花
我估我會一個人坐通宵

心好痛

見到佢拖新仔嘅相
個心又跳好快
本身心臟就差

夜晚 我訓唔到

8月31日佢分手
12月25佢有新歡（或更前）

好難受

2017年12月29日 01：38

點解心會咁痛
分嗰時候 又喊幾日 心又痛 又想死
一直抑鬱咗幾個月
返學就一個人自己頽
依家佢已經有下一段幸福
但我冇辦法

咁樣仲好無咁攰 決絕 我分左手差唔多一年 我話一齊番佢話我地唔會再一齊番 但我仲一直中意佢

On9少陣 我ex一分手已經有新歡

我一直挽留
但都佢好狠心話冇可能再一齊
啱啱佢話希望我祝福佢

唉

好辛苦
巴打可以起底到最開頭嘅故事

唔好傷心啦巴打 我都係8月尾 臨開學先分手 。。。聖誕除夕都會一個人

我好辛苦
我應該一世走唔出
唔明點解佢可以走出
心好痛 好似一切都歷歷在目
但佢好似一切都已經忘記

頽係到都冇人可憐你架啦
搵啲野做下啦

人生好似已經冇目標
只係知好辛苦

拍左幾耐？

四個月咪算好

RIP

又係831 咁啱呀巴打
依日係我同我ex分手個日又係我嘅生日
真係好hurt...朋友話通常依啲男人會到你結婚個日先後悔
如果真係 我會等..

女姐。。。 再搵過囉
唔好為左啲已經唔鍾意同唔愛你嘅人咁頹啦

咁岩，都係開學分手 咁就幾個月

我八月中比人飛 早個你半個月巴打

原來咁就無左佢三個月。。。 不過都算了 睇透

食藥啦，死左冇人可憐

叫春

要習慣時下人來人往既概念
身邊都有一d本身話好愛女朋友既人
但正式分左3個月都冇就有新歡
仲高度放閃
尼個時代冇咩人重情義了
咩一往情深已經絕曬種

追兩年 拍一年 嗰兩年好痛苦
total對我係3年

可能真係咁

佢係已經唔愛我啦
但我仲係會回憶到諗起佢
好辛苦

可能我一往情深真係太傻

醒下啦傻仔

我好辛苦啊

天意弄人
情深既人總係遇5到情深既人
情愛好痛苦

愛咗3年我好難放低
點解話走就走

留tg 同你傾陣

本身心臟就痛 依家心情低落跳好快 可能要死

屌先得嗰三年貨仔
但其實我都明你既 喊一排冇所謂 最緊要企番起身

我夠身體差啦
但失戀後我好努力養身
咁樣先有力氣掛住佢

我同我個ex係和平分手 冇block對方d野 佢話可以做番朋友 當然我唔想 因為我仲鐘意佢 但po野佢都有like 我野 sc都好快睇我d野 雖然分手個陣話唔會再一齊番 但一日仲有朋友做 關係keep住 我相信冇野冇可能

三年經歷太多
我知有好多巴打絲打可能七八年
但我都係好辛苦

好悲情

咪好 只要佢未搵新 你都有機會

所以咪話我明你諗咩囉 喊唔緊要 最緊要唔好畀佢纏你太耐 搞到自己人唔似人

日頭要係人前扮冇野
夜晚就可以盡情地喊
失戀真係好痛

醒吓啦你 人地當你係0呀！你係0呀！

心好痛
2017年12月29日03:14:01

上緊fb

如果時光機 我返過去殺死自己

2017年12月29日03:54:35

分手五個月後，朋友畀我睇先知佢眼中我係一個loser，唔識自立，唔夠佢身邊朋友勁

利申：外國自住

關你撚事咩

唉 外國難怪3點上連登

唉，我都唔知可以點
身邊朋友都話我做足有突，拎到外國offer，唔識當年語言都請
但喺ex身中都只係nothing，好可悲
反而佢仰慕一個做到唔知咩內閣嘅男仔

我band3自修3x分 身高177 體重57kg 皮膚白 但都輸

2017年12月29日04:14:32

好辛苦

2017年12月29日04:54:30

通宵
2017年12月29日05:12:58

樓主姓謝?

唔係

2017年12月29日05:45:34
通宵了

一樣 不過已經睇開左好多 雖然都仲有啲掛住佢 不過都要為將來嘅生活努力咁生存

就咁睇個post 都唔少人係開學前被分
大家要振作呀 一定要活得比個ex好 要佢後悔當初飛左你
雖然係會痛一排 頹夠玩夠就好收拾心情上路啦 唔好再停留係原地啦 下個會更好呀 巴絲打

4個月就算，我之前個ex半個月就同另一個一齊左⋯⋯⋯⋯分手果陣仲話自己唔適合拍拖，唸返都心疼

分咗手一年 諗返起 當時分手4日佢就同左個tb 輸左俾個tb

當你遇到第二個就會忘記佢啦
佢都係一樣

唔好諗到自己咁可憐
傷心多幾日好啦 下年就新開始

佢本身話唔會再拍拖

2017年12月29日06:02:25
各位 我又通宵了

我冇能力走出
已經四個月了

唔緊要啦 可能係佢同你講分手果陣佢已經有對象呢
咁樣會唔會個心好過D

咁諗心更加痛

我好傷心

其實對方如果話冇感情 放低咗
係咪已經冇啦……？

乖啦 佢已經有新生活 你都應該要行下一步

點解會咁……
點解我會咁辛苦

四個月已經好畀面你
我一個禮拜咋

我個人就用咗一年先冇咁辛苦 希望你搵到新寄託

大便離去，是肛門不挽留還是屎坑的追求？

聽到好慘

男人老狗
廢柴 難怪條女飛鳩你

你啱

人地有新仔其實關你春事咩

係 但心入邊好難受

我真係恭喜你呀

On9小陣 我ex未分手就有新歡

我好痛苦
明明已經4個月

放低啦

四個月啦
佢都有埋新生活
但我……

一年後甚至幾年後，你會笑自己當日點解會咁傻，一笑置之
永遠沒有絕對，加油
過來人明白走出來唔容易，但總要走出來，你有一日就會明

可能佢就係咁已經走出啦

好難受

既然佢既心都已經行開咗
你就更加要好好咁打理好自己
準備下一段關係
係好辛苦㗎
都因為你咁辛苦代表你真係愛
時間過下會好啲既
加油啦

多謝你
世界上一往情深好痛苦

時間一分一秒過去
個心就越難受
佢早就忘記咗我
又有新男朋友
我對佢嚟講
已經係過去
但係唔知點解
愛咁多年
分開咁多個月
我都放唔低

第一次開連登貼嗰陣就係因為佢
好多人話一兩個月就好啦
結果我已經四個月仲好心痛
佢已經走向下一站
但我還在起點

巴打重讀緊ust?
學校有無咩可以比你參加㗎?
玩多啲課外活動唔比自己亂諗會舒服啲

讀緊yr1
可能冇乜心情去玩

我好辛苦

一早起身食個靚早餐再諗下有咩好做啦

冇訓過 肚痛 但冇胃口

慢慢黎啦巴打
時間好快就會令你放下
你比我好了 我都係早你一個月分手
佢未分手已經有新歡

我對愛情已經絕望
就可能一直放唔低佢啦

就算你因爲咁樣死撚咗，你ex都唔會理你 愛惜自己，向前看啦

以前佢都有離開過
每次我都好痛
後來佢有返嚟
但今次
應該係永遠嘅分離 心好痛
我好想重新開始

多謝你 我可能都快死了 心臟好痛 好辛苦

女死女還在。。。。
睇下佛經。。。
個人諗通左唔少

睇撚到把幾火 你頹有撚用咩
你愈頹佢愈覺得當初飛你飛得啱
好心就襯呢段單身時間 增值多啲自己
唔好以為佢無人可以取代到 世界咁大 係你未遇到
到時遇到 你咁撚樣 咪又冇哂機會
利申 過來人 要靠自己諗通 分咗一年 搵到個愛自己嘅女朋友

好心你就醒下啦
你再痛佢都唔會鐘意返你啦
做咩為一個唔鐘意自己的人而唔開心呢
搞到自己成個廢物咁
定係你本身都係廢柴？

大把人咁樣一世
我都會係
睇開啲啦

做唔到咁大方就唔好格硬祝福
起碼最後對自己好啲

冇目標又考慮到仲有屋企人
唯有繼續生存架啫
咁咪過得一日得一日囉
想做咩就即刻的起心肝去做
就算喺人哋眼中只係好無聊嘅事都冇所謂
只要係你想快就ok

忍唔到
喊到撲街

可能我太廢
唔會有人要
我眼淺
啱啱又喊
我一世廢柴啦
我真係好辛苦
喊唔停
點解我結局係咁

盡情喊啦

先恭喜巴打
多謝你關心

因為佢喊咗好多次

咪算好
我ex 未分手已經有新歡

乖 唔好喊
慢慢就會放低架啦
利申：用咗差唔多大半年

佢已經放低咗
真係好快
我仲死人咁款
可能因為我唔係佢初戀啦

唔好講分左手，拍緊拖都單獨同人異性食飯啦，踢爆左仲話只係食飯冇拖手同親蜜野果 D就唔算出軌

可能接落去我日日都會通宵
我唔知自己可以撐幾耐
但我好辛苦
身心都重創

同me一樣

行路已經浮
頭暈

識過個就冇事

唔了

你老豆老母養你十幾年都未話辛苦
你分手四個月就叫曬春
訓撚醒未?

就因為屋企人我要撐住

垃圾

深情嘅人從來都被辜負
只有薄情先會叫人反覆思念

唉 見到你都覺得慘
必經階段黎既 過一排你就會覺得咁樣好on9

我好辛苦 但為咗屋企我要撐

你識左第二個都係咁先上黎叫春啦
失戀有邊個唔係咁

係咁上下喇兄弟
睇化d喇

曾經佢走過
然後佢返嚟
佢話佢唔會走 又好愛我
等到我以為佢唔走嘅時候
佢走咗

我已經冇咁嘅心力

過咗去就算啦！

時間沖淡一切！

利申：過來人！

你咁講做咩
冇人會可憐你
你自己都唔識愛自己
想有人愛你？

我只想連登發帖有途徑記錄自己
唔係我會好辛苦

佢咪係已經沖淡咗同我嘅一切
可能我記憶力比較好

Good luck

佢好健忘 所以可能佢忘記嗮我啦
我就記憶力好
本身以為係好事 因為讀書好快記得
但原來有時反而係累贅

過多一兩年你溝到新女再望返個post會覺得自己好on9

個個都咁講

一個人好失禮你咩

本身約好今年揀個靚位一齊睇

仲後生,識過第個啦

可能淡咗好耐/一齊嗰時唔開心咗好耐先散
咁咪好似好快無野
而且由新識一個人到一齊 兩個禮拜就就搞掂啦

我知
佢應該就淡咗好耐
因為分手前佢已經態度唔同

我都開始放低了，開頭真係好唔開心
不過都明白到一d野

I know that feel bro，岩岩分手無耐
呢段時間係最難挨

好痛
知道佢已經有第二個
係好痛。

我尼你老母啊？

係，成個sem都頹，炒咗科
不過頹夠啦，新既一年，新既開始

一往情深我咁算唔算？
應該冇絕種咁誇張
不過某程度又啱
一往情深最後都冇伴
最後咪斷子絕孫絕種

我依幾個月都訓得唔好，通宵
不過總有一日會知道自己頹夠，企返起身呀

Me too 所以我應該二等兵，當時仲自命大將軍

會唔會學下野，消磨下自已個心
共勉之

Yr1大把世界啦，ust多exchange？
溝吓其他國家既女仔，學吓外語
我final yr啦，這些機會

好好係讀書時期識下人

唔算
有其他好選擇都唔變心先叫一往情深／專一
e刻你只係不思進取既唔值得同情既人
唔會無原因就分手既

好啦

信我痛過一次就唔會再痛
因為之後你已經睇化曬

你都算好叫做有愛過
想當年我一直只係隻臭雞個ex既代替品

咁你都承受唔到就咪撚拍拖啦

係 所以以後就自己一個

我分手之後四個月，朋友話俾我聽ex 結婚

屌你唔舒服好去睇醫生
咪撚再係度傷春悲秋
我好肯定話你知個個人唔值得你愛
人地咁快接受到新仔你都要面對現實啦
係呀佢就算唔係笠你綠帽 肯定好早以前對你嘅感覺已經沖到不能再淡
你唔需要再諗點解佢以前對你咁好咁真心架啦
你只需要知道佢已經唔係你值得放係心上嘅人
巴打你唔醒嘅我可以每日入來屌一屌你
因為曾經我同你一樣 最後都係靠朋友每日鬧先走得甩
你嘅時間咁撚寶貴你竟然浪費係諗住一個衰人？
你冇撚嘢呀嘛
依家好即刻去洗個面撻落床瞓

差唔多

多謝你 可以每日嚟我唔介意

一直都有醫生 多謝你巴打

same

你試下換個角度諗下，果陣我分左手一個月ex就拍新拖，一開始我都好似你咁，但一諗起佢咁快放低係咪姐係我地感情一d都唔重要 之後開始好撚憎佢，不斷增值自己想活得比佢更好。到最尾我都放低左無晒感覺 反而仲想多謝佢咁做先可以迫我改變 恨比愛容易放下

我就冇咩特別啦
可能太愛 所以冇辦法去憎恨佢
但我會撐住

未分手都有新歡仲hurt

我知 但呢個新歡係分手前識
所以我都唔咁講一定係12月
不過結論都係佢已經鐘意佢
而我就冇了

巴打加油啦
有時自己一個都唔差既
比啲空間同自己相處
了解下自己
未必係壞事嚟
我明白你宜家心情
都叫做必經階段嚟
但拍多幾次拖 最近散咗都唔會太大感覺
你會因為依次經歷邪成長既
相信我

我ex分左手3個月同左第二個一齊， 同佢一齊左4年幾啦， 起初係真係好撚唔開心既， 但時間耐左， 覺得可能自己唔慣自己一個人生活姐， 幾個月之後睇返果陣既自己， 覺得自己on9 tim la, 時間幫到你既， 哩個世界冇左邊個唔得

利申： 買左ring同佢求婚， 但未求就飛鳩左我

拍4次拖都俾人飛， on9

算啦巴打，既然分咗手就唔好諗啦，就算佢冇新歡又同你復合都會好快分手，因為你哋本身就出咗問題，仲要個問題係佢身上，你都冇野可以做，放低條女啦

利申三個月被分手兩次

大把人ex未分手已經有新歡

多謝你
但我諗我應該唔拍啦

巴打加油 我有俾過戒指佢 可能佢已經dump咗

都係嘅 始終佢已經唔愛我
我可能愛嘅只係曾經嘅嗰個佢

比D男子氣慨啦,女人之嘛,你要頹,你關埋房門一個人頹好啦,唔好比人見到你為左條唔愛你既女頹,感覺會好廢

巴打 有咩唔開心記住上嚟講多啲 呢度點都有人覆你 女死女還在 我EX同我分手唔夠一個月就有新女 我仲柒到唔知情下求佢同我一齊返

好柒 柒到唔想記得呢個人 等時間過去呢啲咁痛嘅時間就會慢慢消失 呢段時間係會辛苦啲

仲係街咁又點

算了 沒關係 我唔介意

絲打 我都差唔多咋
都有不停挽留 但都冇用
可能佢成熟d
覺得我哋唔啱

大半年前同你一樣
佢第2星期已經有新歡
係有唔開心，但諗深一層其實你愛既佢都已經唔存在，唔開心係好多餘
之後就過左4個月好開心既單身生活，好開心做到好多平時拍拖做唔到既野，感覺重獲新生
人又自信左，皮膚又好左，身體健康左，樣都靚仔埋，之後好快就有新女，比以前更幸福

總結：好好做番自己，唔好為一個變左心既人傷心同浪費自己黎緊既時間，好快就有女仔比你吸引，比以前更幸福

恭喜巴打

宜家先19 20歲咋
將來仲有大把時間
唔好為咗你人生一小部分而放棄將來阿
講真吖 同ex散咗 大家都係19 20歲(我諗)
佢唔會再拍拖真係講都唔好信啦
分手個日開始就應該有心理準備依日既來臨
睇開啲啦
唔同人既相遇同結合可能只一個普通同正常既過程
有時唔係合就係離㗎啦

巴打你好中肯
可能本身夾唔到
不過佢又多人追肯定都會拍拖啦
佢又想有bb

same here

我好辛苦 原來對方有新歡同分手一樣痛

都分左4個月，有新歡好奇咩

算啦就算你用哂成日時間去諗佢，佢都唔會返黎。佢唔會知，都唔會在乎。比時間自己，喊冇問題，傷心冇問題，最重要係要識企返起身。

第一次係痛d架啦
比d爭扎
我會比自己一個限期
一個星期內要走返出黎
每日起身都覺得自己進步左
多d陪返屋企人
養下傷先

多謝你 不過無論係第幾個月 總之都係有新歡啦

多謝你
我過得好辛苦
但都要撐

我岩岩都經歷情傷，我明白你既感受。果種感覺係好辛苦，不過我慢慢都開始釋懷。

我同依位巴打情況好似，其實分手唔緊要 我都知我package 唔夠吸引
但都唔好咁快俾我知你同第二個一齊左丫屌你老味
重要同我講分左手之後先識 搵鬼信
佢話因為我話佢臭雞所以就死曬心 放低曬
其實再諗多諗 咁咪姐係更加證明自己臭雞 換畫快到咁

話雖如此 , 但係時不時都會掛住佢 真係犯賤

我依家好彩地有目標要實行 同埋有一班好朋友陪我

"兄弟如手足 女人如衣服"
千古不變既定律

btw 係兩三星期就換左畫

我開始越來越絕望

打機啦

絕乜野望 咪搵過第二條女
教你一個方法 可以參考下
諗多d 佢既唔好 eg 平胸？肥腿？亂發脾氣？ ......
唔好成日諗同佢既開心日子

佢又幾好嘅 就成日發脾氣鬧我
可能咁諗佢成日鬧我會開心d

好難受

2017年12月29日12:25:09

分手三日 ex就有新仔 連續兩次都係咁 決定放手
所以你都咪on9再留戀 就算一齊番都唔會耐

因為一齊返都係同樣結局？

同樣原因分手？

叫春無用
女人係賤格
唔会理loser
你要係佢面前扮强
要扮，show off

利伸
俾女飛过

算啦 佢又冇話會理我 是否廢柴我都唔在意

係……好毒 係第一次
身高177cm 體重57kg 識樂器
因為佢 大學入邊都頽摺
平時都好就佢 佢就覺得我太冇主見啩
所以唔鐘意我了

我好驚自己邊日諗唔開

為咗屋企人 要死撐

死撚開啦殘體狗

唉 好辛苦好辛苦
2017年12月29日13:09:53

如果有一日又發夢佢返嚟
我估我會喊到崩潰

2017年12月29日13:28:14

點算 我好辛苦
有時諗 如果依家唔痛苦 不如唔開始
但開始時候又點會諗到分開
我好難受

雖然呢個係悲慘貼文
但都希望痛苦嘅巴絲打
可以走到自己想要嘅路
或者有情人終成眷屬

未分手都有啦

好似個個都八月中比人飛

有可能

八月未啦
過咗一個暑假 佢感情都淡嗮啦
又顧住返工 唔似返學日日見住前後臺又一齊返學食飯放學
再講我就又喊啦

屌你啦 我同佢分咗手半個月佢就同其他人一齊喇

其實大家無謂都時間長短
重心係
佢有新歡
而我仲係放唔低 好傷心

真係等時間一分一秒過
2017年12月29日13:52:58

如果我係player
咁我有幾好？
拍拍屎忽就可以走
可惜我係廢毒

4個月好俾面你㗎啦
我ex分手又話唔想拍拖啊 又話人生唔係得拍拖 講到自己成個聖人咁 兩個禮拜後我老友見佢拖住第二個 我問佢佢都認

唔見左部iPhone 8好傷心
下年又出iPhone 9
有新機就'開心返

佢分嗰時都話唔會再拍
話唔想再傷心一次
結果都係有新人啦……
其實應該冇四個月 四個月係知道曝光
點知幾時
不過佢話開心過同我
就算啦

仲一直用se……因為係情侶機
我連iPhone4都一直充電
可能太懷舊

我估我可能一路停滯不前
就如佢已經擁抱新生
我仲苦海浮沉
唉……
原來感情話變就變
話冇就冇

人生唔係得愛情嫁世侄

女死女還在 下個更可愛， 叫春叫一陣好啦， 之後要起返身啦

作詞：Supper Moment 作曲：Supper Moment
無需再介意與他走過那段奇妙旅程
陽光繼續照 剎眼雨過天晴
如果不再信任感情 會再次綻放溫馨
人總會面對 來擦一刷眼睛

行出去 別再躲於家裡 傷口會從年月減退
舊愛告摧 像落難的心碎 未來淨下自己一個面對

你要習慣沒有依畏的肩膊 不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀 幸福許多 哪有美麗會百世流芳

無需再怪責那天衝口而出的傷害
仍不夠耐性 幸運還要等待
回首當天執起的 全沒記載 如沒變改

你要習慣沒有依畏的肩膊 不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀 幸福許多 哪有美麗會百世流芳

你要習慣沒法相愛的苦楚 尤其是孤單一個
大世界裡會找到別個
像雪花 敢於飄向大地化做塵埃
若感動過 若燦爛過 並不枉過
若感動過 若燦爛過 並不枉過

唔開心既日子 一定會過去 祝樓主 下個更可愛

心會好痛

多謝你
但冇個打算去追了

我果件唔夠一個月都有新啦
正公廁黎

其實心痛唔係得個名
至少我係真
難受時
個心跳會跳好快
快到你唔信
然後就好痛好痛
可能等一日佢哋結埋婚
我都係死狗一個

依家好難有純真愛情
何況女仔有人追（想屌）
佢都有男仔追啦
所以女仔可能比較容易翻身

熱戀時刻不會想到分開的一天
好像永遠不會停止

也許就像年輕奔跑時無法想象自己老年需要柺杖一樣

我之前分手早4個月 就有啦
你算好 😂

樓主我覺得你應該重新收拾番自己心情
嘗試學正面諗件事，點樣應對未來下一段路程

PS.過來人，第一次係傷啲，但因為有第一次，所以依家覺分手同被分都無咩所謂，亦因為有第一次，原來出面世界更美，只係你未與到

感謝你
我覺得佢之所以可以行出 都係因為我唔係佢第一個 佢第一個嗰陣佢都好糾纏
可惜啦 ……
不過依家已經冇用啦
我都係日日等時間過
夜晚就一秒一秒數 數天光
我唔會搵其它女 唔想當水泡
我會努力撐住

2017年12月29日15:10:16
等時間過等時間過
咁發呆又一日
如果佢都咁對我長情就好
唉……唔知未來會點
好灰好迷茫

識過個啦

樓主幾歲

唔啦 唔想搵水泡
希望所有人可以得到幸福

18

咁講 中意過10年既男仔，表白幾次都失敗，我都以為自己個心被人玩 好似玩具咁

「為何戀愛可以等於吸過半枝煙 隨時不太喜歡將它放一邊」

但後尾已睇化，睇化係2個星期內既事
人性係你想摸透都摸唔透
有d人要走，有d人個心點諗
你點控制到姐
有d野係宿命
你要喊就喊，不過我個陣係無眼淚，個心好似滴緊血咁，係睇電影呀、睇書先喊到
唔好自暴自棄，雨後一定會有彩虹
就好似，你睇既可能係眼前一塊細既拼圖，但一抬頭，你會擁有一片天空，再拼成你既人生。

我好唔同意張敬軒呢句歌詞，希望你早日覺悟

我好容易喊
唔知會唔會因此影響視力
我視力好差

絲打 守護10年一定好難受
都恭喜你已經走出
我只係日日數時間過算
因為所有嘢都冇心機了

2017年12月29日16:09:57

無論如何
最後總會有結局

樓主唔好咁灰啦
生命中既過客何必再挽留
大個你要識諗，唔好要你父母擔心你

利申: 分手都頽左一個月
人總需要勇敢生存，我還是重新許願...

我知 為屋企人諗 唔可以諗唔開自殺

唔好咁灰
起碼無帽你
我散左之後佢一個月就有第2個啦
雖然好hurt 但係會諗係未佢分左手唔開心先搵個人

我宜家點都冇用啦

絲打，我早你半個月，我七月尾八月頭

hi 我又係八月畀人飛
不過我八月頭，初戀黎
建議你喊唔出可以睇inside out
個陣睇到隻象最後被忘記消失左
覺得自己會一樣被ex忘記爆喊左
喊完就要正常生活啦

女人講嘅嘢信一成都死
什麼約定，下1秒就可以變晒廢話

個陣係戲院係咁喊 收唔到

灰乜春呀
你米八怕咩無女

識咪識過個lor 做乜要留戀佢 佢又唔係高汁

唔好話我笑你
分左半月都未有話自己長情是咪戇鳩？

條女就攬緊新仔
你? 死狗咁款

唔知你巴定絲 是但啦
18歲大把青春 仲係學校大把機會
睇你歲數最多咪大二
有兩年比你慢慢搵
出左校 番一份得同性既工先再呻啦

仲有 覺得你mark低叫春時間好戇鳩
要呻既 自己寫日記咪得
成年人 自己乘擔下 面對自己人生啦
唔好成日靠人 圍爐
年少可以係一個原因叫世界就你既
邊個無年輕過
自己識時間起身就得

定個時間比自己啦
想灰幾耐
起身
又係一個新生活

仲有唔好講咩永遠走唔出
自己諗野唔理性 呃自己
只會令自己越跌越深
時間好有用既
灰鳩多一兩年你就知之前既自己幾可笑

會走得出既 個個都咁走過 唔好覺得自己最可憐

佢封鎖我了

分了4個月

佢封鎖我啦
叫我唔好煩
應該唯有如此

多謝各位罵我
剛才發生一點事
讓我覺得
其實自己一路依賴其他人幫助好廢
自己應該都要試下去成長
我唔敢講我會一定成功
亦唔會話要走出或搵新一個
但係
我覺得 自己係時候需要改變
我應該係時候靠自己了

多謝幫助我的巴絲打
我覺得自己應該需要改變

佢已經離開咗

都已經搵下一個
可能唯有
希望佢可以最後幸福

多謝各位
我今日起 會開始自強

加油各位
我應該唔會一定行出
但係
我會學識靠自己

巴打，留個TG共勉吓？

會有條刺 不過算啦 佢唔會理你咖 大家一齊向前望啦

好事黎既 好過未散就有新歡

我9月1日分左手，佢block曬我ig,private ig,wtsapp，snapchat,而家完全唔知佢有無新仔，不夠當初又係我對佢衰先，失去左先識得珍惜，只可惜現在想珍惜的機會都無。其實佢都move on 左，自己都要快啲move on,放下自己過住的執著。要明白人事無常，緣散緣聚，做番自己，有自信啲先有番吸引力去吸引番女仔，甚至係ex,要明白呢啲經歷只會令自己更加進步和更加完美，因為如果佢見到妳咁廢，梗係唔想你一齊番啦。即使而家分開左，有緣一定會一齊番。但你又有無諗過即使一齊番，佢又係咪妳當初識嘅好女朋友呢?會唔會又傷痛多次心呢? 總之你而家要做嘅野，就係企番起身，將過左去嘅野let it gone,唔好比自己成為自己敵人。打呢段野嘅同時，我都係度警惕緊自己 . 2018啦，新的開始，move on 吧！共勉之，同是天涯淪落人!

除夕又要用新歡啪啪啪跨年了

加油
我雖然唔敢講可以一定放低
但值得肯定係我會變更好嘅自己
過去太軟弱 依家要長大啦
佢唔要我 可能都因為我軟弱有關
而且就算係咁都好
軟弱唔可以解決問題
亦冇辦法保護任何人甚至自己
所以都係一句
我唔敢講可以放低佢
但我會改變自己
巴打加油

可能啦
但係其實都係佢嘅事啦
我都冇辦法改變啦
雖然擔心佢被人呃又好玩又好
但我都管唔到ga
唯有希望佢可以開心d
如果真係要做嗰d事
希望佢遇到個好男仔
真心對佢
例如做完願意負責任嘅
而唔係中出即飛之類

其實我都會覺得安慰

分開可能係冇辦法改變
而且自己都改變唔到對方嘅感情

唯有希望佢可以開心
俾佢幸福嘅唔係我

咁就希望其他人可以啦

加油啦Ching
呢啲時間真係好難捱
但係你既然選擇捱落去
就代表你仲未放棄自己
一日唔放棄自己
一日都仲有機會得到更好既未來

新歡其實分手之前已經有，你唔知啫

其實點樣都好
我都改變唔到啦

成熟d啦好嗎
18歲仲咁幼稚

本來諗住追post見你話唔知自己會唔會做傻事有啲嬲嬲地又想入來鬧你
呀點知你又突然開竅咁鬼叻仔
啦如果你靠自己有時太攰就上來搵人依賴
唔駛太執著一定要自己搞掂
仲有 唔撚好為個女人而死
仲要係一個唔愛你嘅女人？
你之後一定會搵到一個好好嘅女仔仲會白頭到老令你覺得當日你比人飛係好事

就係因為我明白
所以我開始改變

多謝你
我最主要諗明嘅係要自己長大
變得成熟 變得更好 唔好再似小朋友
可以俾人依靠
我會努力改變自己
成為更好
多謝你

各位我已經進入下一階段
所以我有新貼
呢個貼就放喺度啦

我會記錄自己改變嘅腳步

分手四個月 前女友搵咗新歡（2）

妖 成日都廢人咁

原來 係只係分手一個月都冇就搵咗第二個
啱啱有人話我知
不過算啦

所以更正 唔係4個月就搵
係應該一分手就搵
只係我4個月先知

算啦巴打，d女就係咁。我拍左5年，佢出黎社會就受唔住誘惑，上d日文班就898